1137被燈死了

我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

苦煮揮手

苦主 ＋1

被燈上來就真